想買翻部日版N3DS

如題，4年前買既LL虧虧地，想買部新既一手細機有冇介紹邊間平啲

價錢度度都差唔多....

慳得個幾十蚊 我就寧願搵間有信譽啲舖頭買

有部二手超新 有興趣留tg